9月東歐15日行程請教

本身想匈牙利+克羅地亞+奧地利
但發現克羅地亞上奧地利好似唔方便， 加上有d趕
咁取捨之下，就想匈牙利加克羅地亞

巴打們會唔會建議加埋斯洛伐克或者Bosnia ，2揀1

自己都上網做左d功課，Budapest 同Croatia 入面好多地方想去，所以呢2個係必定要係行程入面
同埋係克羅地亞自駕係咪好過坐巴士

如果我Budapest 入Zagreb 走，咁我玩到dubrovnik 咪要走回頭路返去Zagreb 再返hk?

無人理